[世紀大對決] 中大高妹 vs 科大Diona

高妹

diona

圖呢！屌你老母

一定係高妹

兩個都係雞 打和 super

你老母都係雞啊